Lab 5. Ziarna Java'y.


Wymagania: wiedza o ziarnach Java'y, wzorcach projektowych wykorzystywanych przy ich tworzeniu i mechanizmie retrospekcji. 
Wiedza odnosnie tworzeniu paczek jar (z odpowiednim manifestem) oraz ich włączaniu do projektów.


Mżliwe jest uzyskanie oceny 5.0 z tego ćwiczenia bez wykonania wszystkich zadań.


Zaprojektuj ziarenko posiadające:


właściwości wszystkich możliwych typów (proste, ograniczone, wiązane),

graficzną reprezentację,

klasę opisową BeanInfo z klasami pomocniczymi edytorów (należy zwrócić uwagę na metodę getJavaInitializationString) i customizera 
(należy zwrócić uwagę na metodę setObject), służącymi do zmian właściwości ziarenka

Ziarenko należy przetestować w środowisku programowania, tzn. najpierw utworzyć paczkę jar ze wszystkimi klasami niezbędnymi 
do funkcjnowania ziarenka, następnie włączyć ten jar do testowego projektu, w którym ziarenko 
zostanie wstawione na jakiś panel za pomocą wizarda (przy okazji powinno dać się zmodyfikować parametry ziarenka), 
a na koniec sprawdzić działanie stworzonej aplikacji.


Rola jaką pełnić będzie ziarenko jest do wyboru. Może to być np. terminarz z możliwością edytowania datowanych notatek 
(np. dodawanie, wyszukiwanie notatek z danego okresu itp.). W tym przypadku właściwościami ziarenka mogą być: tytuł panelu 
(właściwość prosta), rozmiar pola tekstowego (właściwość wiązana), ramy czasowe terminarza (właściwość ograniczona).